共產國幾時比美國消滅？

到時解放香港，共產國分開9個獨立國家，維尼比香港人五馬分屍